「中國知道我會贏」 特朗普：中美或美國總統大選前達協議

中美官員準備周四會面，為10月中美貿易戰新一輪談判鋪路之際，美國總統特朗普再次釋出談判訊號。特朗普稱，中美貿易戰有可能在明年11月美國總統大選之前達成協議。特朗普又指中國知道他會順利連任，假如往後再談，中方獲得的待遇會差得多。

美國大選會於2020年11月3日舉行，特朗普正在遊走美國各地為競選連任造勢，他周二在空軍一號專機上向傳媒表示，中美貿易戰可能在大選前後達成協議：

我想不久之後就會達成協議，可能在大選之前，或者在大選後一天。假如是大選之後，這會是你們從未見過的協議，會是史上最偉大的協議，中國清楚這一點。
（I think there'll be a deal maybe soon, maybe before the election, or one day after the election. And if it's after the election, it'll be a deal like you've never seen, it'll be the greatest deal ever and China knows that.）

特朗普聲言，中方情願與另一位美國總統談判，但卻知道他會順利連任：

他們認為我會輕易贏出，並為此感到擔心。我告訴中國：如果選後才達協議，會比現在壞得多。他們是否情願其他人贏？絕對是。
（China thinks I'm going to win so easily and they're concerned because I told them:‘If it's after the election, it's going to be far worse than what it is right now.’Would they like to see somebody else win? Absolutely.）

特朗普上周在白宮指出，美方正考慮與中國達成臨時協議。外界推斷，臨時協議不會覆蓋知識產權、技術轉讓等經濟模式事宜，只會包括採購農產品和撤銷部分關稅等措施。但美國貿易代表萊特希澤（Robert Lighthizer）據報對臨時協議有保留，主張爭取「真正協議」。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

商界人係唔同啲 你睇下前一個奧巴馬傻閪閪有份養大中國呢隻老虎

又話對支那強硬既...

我睇唔透 有冇高人指點下

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

外界推斷，臨時協議不會覆蓋知識產權、技術轉讓等經濟模式事宜，只會包括採購農產品和撤銷部分關稅等措施。

唔好咁快打飛機住

日日撚狗唔洗理

達成協議 = 中國玩完

等睇侵仔俾習總撚完又撚

等如冇講過任何嘢

無人知拒到底想點先恐怖
一時話習總係best fd 一時又撚狗 支那頂唔順嘅

貿易戰完但真食草
經濟泡沫爆煲

又撚狗

人地老侵踏遍美國黑暗商界70年，習近平憑咩同人打？

封頂公會會長 vs 小圈毒撚隊長

唔緊要
反正有國會

睇tvb d 廢老話全世界都唔想佢連任到架

下 唔係諗住民主黨做總統就無事呀嘛
我怕打得仲金 分分中撈埋人權落貿易戰到一齊傾

侵侵始終係生意佬
份協議夠著數就會簽
如果換著個政客出身嘅總統就一定整死支那為止

通俄門之後邊個對支俄友好邊個就係賣國賊
好似黑鬼咁對支那好嘅總統唔會有架啦

佢暗示習大大會主動做狗，唔係既話連任到連狗都冇得你做
當然唔知係咪真係佢講咁咁大機會連任到

你幾時有錯覺侵侵對中国強硬...
佢只係要GOOD DEAL咋....